真香港人的認證 八成連登仔出世紙都冇呢個徽號

97前=香港出世
97後=支那出世

自爆?

好快有人幫你deblur
樓主快d 走

其實95年打後已經冇左徽號

過多10年。97前。就會俾班00後批鬥

而家果陣勁撚樣衰
利申：個仔10後

del到我幫佢含撚都得

手寫出世紙

80年代已經無咗

好無聊呀你

劉生

咩嚟？

利申：20後

點會啊

果陣仲係手寫

仲有 回港證

成本BC咁

支那人出沒注意

以前果張手寫，手字靚既話真係屈晒機
而家果張排板樣衰
張底紙又柒，好似生左鳩毛咁

你就無，阿叔九三年出世都有

94都有

現時香港出生登記證明書的標準規格首次使用於1995年後期出生的嬰兒，與之前的版本分別是相對是較為長型，而且採用手寫記錄（除了嬰兒和其家長的名字會有中文標示外，其他欄目都是英文標示）和會在頁的頂部注有殖民地時期的徽章。

皇室貴族

以前都係呢種鳩毛紙，只不過啲鳩毛幼啲姐。
其實呢個version 叫做還可以， 只要無 “中華人民共和國”呢幾個字我都接受到

屌你老母 又分化post

有無講過點解要用依d鳩毛紙？
咁多款紙唔用要用鳩毛紙咁柒

有 93 巴

最怕你地團結

無記錯好似五蚊雞一張

On9

你都係快啲走啦 仲要咁臭串

呢種紙係有水印
基本上所有政府俾你既官方文件(駕駛執照 , 結婚證書等)
都係用呢種紙

我有呢張人手寫嘅，後期換左張電腦打嘅，手寫嗰張仲keep住。

利申：94

留名一身蟻

97前：無線 亞視 崎寶
97後：翡翠 明珠 翡翠二台

sorry
唔小心揩到負評

樓豬姓劉？

出世紙都要拎嚟曬命
幾自卑先會咁做

我嗰張打直嘅 定係我記錯咗

好似絲打嚟喎

好似係95 5月打後已經無

澳狗嗰張係點 想知
定狗其實有冇出世紙

我果張KEEP 到好殘啦

真係歷史遺物

有幾何會用

劉威x

等睇你表演

老屎忽

香港出世就真香港人

del blur都識 咁d本身有碼果d圖唔使周圍搵無碼版啦...

張紙殘晒嘅話有冇得補領原裝式樣正本？

唉屌你老母唔見左

(多圖)各位起人底既巴打 唔好好似呢位巴打咁蠢

屌你識條春咩

痴撚線，因為97後出世就得罪你。你唔好屌啲97前出世嘅5毛呀，佢地係英屬架

留名睇deblur

講到好似有得揀自己幾時出世咁

屌 如果係靠自己努力去達成某樣成就
你要打飛機我唔怪你
但係連登仔成日拎d先天唔洗努力既野去打飛機真係好撚小學雞

身高
年齡
出世紙
仲有冇

就好似你咁

退出中國籍好似需要

如果去返以前就好啦

90

劉威雅

老豆 劉漢傑
老母 何偉嫦

1979/08/21

Sorry
攪錯 以為有皇冠嗰種

成世人唯一成就就係識投胎
樓主我係你就死撚左佢算啦

樓主係劉威煌 ?
定偷圖

00後冇架啦

樓主點睇自己得一首歌紅得起 仲要係劇集歌

成班死廢老

死亡證都好似差唔多樣

生左鳩毛

出世紙都可以用來打飛機

你唔係真係窮到得返張出世紙啊？

94表示
我自豪

樓主又有家底又有有錢老婆 wo

我識屌到你老母，屌到佢個閪化撚曬
都仲要追住我條野黎含

唔係咁都要攞黎打飛機呀 ?

你估港共唔想加
但加落去應該有問題
因為隨時可以補領副本
一個97年前香港出世的人
點會有未成立的特區出世紙

ching sick ball 林鄭都係依張出世張

劉威煌張出世紙

成班00後喺度發晒矛

皇冠頭出世紙
就係差一本BNO

95年下半年開始陸陸續續轉左

咁就90年代啦

其實97前大陸落黎都會有呢張野

有依張

我有

何威雅

我有，淪陷前兩年

88年有喎，同呢張一模一樣

唔見左補領都無架

一條條黑色鳩毛黎

劉威雅

我老豆無

95年 張嘢當寶

連仔幫幫手del咗佢

含撚未?

留tg約個時間先啦

成三十幾四十歲人都咁撚on9 你人生都應該幾失敗

睇返出生日期同出世紙最右邊個度 話佢改名叫威煌
相信就係佢

劉威煌葵涌廣場賣珍珠奶茶月賺80萬

手寫版本，條友寫字好撚核特

無
英國領事館會hea 鳩你
叫你去入境處補領
最終只會得到張抽氣扇標誌出世紙

英國佬早幾年推出左線上補領出世紙
會e mail 同你講無你紀錄
叫你向你地區的英國領事館查詢
返番第一段

利伸：試過

我嗰張仲係度

比英國條link 黎睇下呀

好撚彩有

啱啱Google 完， 只有83年1月2日之前（唔包1月2日 ）係香港出世先可以係英國大使館攞到出世紙，因為佢哋國籍係cukc (聯合王國和殖民地公民) 英國先有權出出世紙

個張出世紙黎.... 香港出世先有
我個張都唔知放左去邊....

我咪83年前

呢條link 寫明得英格蘭同威爾斯， 香港要82年1月2日之前先可以去大使館攞英國出世紙

我80
好未
你唔信咪打電話問有無得補領
有我去領
之後貼上來

我同家姐都有
老母驚唔見影印左好多份copy

我知，我打字慢，回果陣睇唔到你comment

唔好null

不過你仍然可以同我打電話問

樓主英文名係唔係 wire lau

係撚
我95都係樓主嗰張

我個張爛熔熔咁

有

有bno咪得，邊個會睇你出世紙

95都仲有

95先係真香港人後裔 屌你地班腥港人浪費香港人資源

95年8月 趕上尾班車

巴打係咪開緊工，我過嚟探你

我嗰張霉過梅菜

我哥都係
佢讀幼稚園入學話太殘唔得
於是去左補領
所以佢有兩張

樓主之後變左劉威煌？

樓主好叻叻呀竟然係真香港人
利申：50後 出世紙係google drive

94年

83定82?有冇參考link?

A CUKC who acquired right of abode before 1983 would have become a British citizen on 1 January 1983, instead of (or as well as) a British Overseas citizen. Most commonly this was through:

descent from a United Kingdom and Islands born or naturalised parent or grandparent (either paternal or maternal)
residence in the United Kingdom and Islands for five years before 1983 together with acquisition of settled status
if a woman, marriage to a man who possessed right of abode.

即係1983/01/01或之前香港出世都唔一定可以補領?

點解會有劉威煌出世紙

駁唔到，點解老母唔早幾年生我
我唔想做支那豬同類啊

老都有得打J

又身份論

你估我想嘅咩

所以冇依張出世紙但又有事即刻出來抗爭即刻出來勇武反中反共果d,

到頭來就算勇武到坐監都係做唔到連登仔眼中的真香港人?

反而拎住張港英出世紙但又瘋狂奶共果班就係真香港人?

唉，仲邊有人肯抗爭？

00後呀

偏偏賣港賣得最落力既果班往往就係喺香港出世既60後70後,

果班廢中坑日撚日打飛機話果陣自己點捱,如今國家點強大.

日日霸住d管理層位,資深職員位,屌鳩90後不思進取成日搞事.

原來連登仔眼中依d就係真香港人.

皇冠我有丫..

咁樣都值得驕傲

唉...呢個係事實...
不過當你見到個世界咁灰你都會想賣埋一份

呢d人而家賣港，到時佢一係客死異鄉，一係比共匪醫療害死

梁天琦夠無啦

你又講得幾啱喎

係咪香港人呢就唔係靠依張爛紙既，依家d廢老夠大把係揸住依張紙啦

傻仔

樓豬即係話97後嘅香港係中國一部分？

記者朋友

唔係分化嘅，只係 J 吓 97 前有幾好

又一on 9 自爆

係呢張，個正本唔撚見左，得返copy
補返張勁撚樣衰

咁搞笑

我果張有啵
唔通我老母識time travel？
彈去70's同我攞出世紙
再彈返90's?

後期已經唔係打橫

Royal 級

劉漢傑 何偉嬅

何偉嫦

97前真香港人 咁撚戇鳩會自爆既真香港人做黎做咩

我有 大英帝國萬歲

以前連死亡證都係手寫
利申：80後

原來樓豬係劉威煌親人

有又點，屌你老母咁都要搞分化

仲記得樓豬以前比賽個頭勁mk

慶幸自己出身個年仲係手寫既出身紙

樓主係威煌？

佢係一個紋章，英文係Coat of Arms
叫佢做徽號矮化左佢

我九三都仲有

BNO here

含得撚

找數

樓主平時開咁多post派膠
而家比人起左底有咩感受

樓主心諗：google圖片，關我撚事

宜家用電腦打印既出生證明書同死亡證明書果格式幾乎一樣。

無左紋章難免有一種缺憾，但都好過罷西環果徽號上去。

呢d叫馬毛紙， 係security paper, 通常歐洲入貨， 有水印， 重要文件會用， 實貨股票都會， 為咗每一張都unique

但係張圖google唔到其他source

咁爽！

算啦 連登仔 上一兩三代咪又係大陸落黎 除非原居民架姐 扮咩真香港人打飛機姐 利申 原居民

95年無

點解樓主會有劉威煌張出世紙

人類總是.....
樓主一路好走

點解我96印象中好似都唔係咁既

即係呢你97後出世
就算你做埋偉人
百年歸老個wiki留俾你都係支特衰區旗

喺燈下面一照
好多特區區徽

樓主劉威煌本人
比人起左底即刻潛水

喺法國醫院出世？

可以，去出生登記處申請核證副本

好似有Passport都可以申請到國籍變更

因為始終唔係BC 英國方面未必會Keep
好多時政權移交嘅時候會將非居民留翻喺殖民地

六十後表示現在連登小學雞少見多怪

我個張，移民時，阿媽唔知夾咗去邊

無錯啦

我呀哥95係打橫手寫 我96已經係打直電腦字

Exact7ly

似啦似啦
妒忌

1997個正評

新果啲打直又電腦印

hi 威煌

你唱歌好聽

樓主下次請我飲杯清玉

平時係連登咁撚串，原來係垃圾暗星黎

你除咗正當眼內全個世界丟低我在遠走重有咩歌

嗯嗯

隊長

上面唔好再炒車啦

睇清楚先叫人啦

你有無睇晒先出黎恥笑人

ching好波

一張出世紙可以代表到啲咩？
97前出世嘅 大個咗都可以有人唔做 走去五毛狗㗎喎

利申：94 阿媽幫我好好保管住 猶如寶物

Hi劉威煌

我地有出世紙算唔算係瀕危物種
可唔可以申請保育我地

又炒車

You need to register on the General Register Office (GRO) website to order a copy of a birth, adoption, death, marriage or civil partnership certificate in England and Wales.

第一段都fail 左啦

下次去買奶茶講聲CHING識波有冇得平

吹得就吹

劉sir

柒夠未

以為全部手寫

成班俾樓主撚到

97前

點睇有呢張但 蠢父母無幫你拎BNO

柒到想刷首抽

繼漆黑巴後又一撚狗王，樓主

留名跟進

96年冇呢張但係有BNO

【疑因沖繩註冊洩出世紙】「巨聲幫」劉威煌捲罵戰 被屈歧視「新生港人」

我啱啱攞返我係九七年十一月攞果兩張copy出黎睇，兩張都同我個original copy 一樣有好多咁樣既水印，係咪又偷雞轉左

你呢張係最後兩年過渡期剩落

98 99已經轉成抽氣扇

咁姐係絕版貨， 正

冇香港紋章 同時冇抽氣扇
應該得兩三年

就係知道會成為絕版，係97前再拎多兩張出世紙

似咩

似劉威煌本人

乜撚野威煌呀？真係唔撚識佢，tvb 二打六？含撚啦叫佢

都唔知邊知失敗
人地老婆千億身家
你呢

波台ching成日撚狗
又真係有人信

ching唔止識波

唔識佢又講得tvb3個字

yes, 有上中下英嫁咩

咁都有得打飛機

我唔明出世紙個size點解咁奇怪，長過A4少少
影印scan唔晒

Ching sick ball

劉生你首情越雙白線好好聽

多謝

師兄咁睇唔開自爆呀
利伸師妹

豁出去算啦，喺蘋果否認完仲衰，個個都知我呢個account

乜之後無出世紙？

ching好波
佩服佩服

Ching 識波！

Ching識波！

咁做乜係報紙度否認唔係自己

有人去你間鋪嗌"CHING識波"未?

原來真係可以del blur

真男人

佩服佩服
下次去你葵廣間野買野飲,叫CHING識波有無折呀

點解咁撚得閒上高登

你老婆係咪好好屌

幾時出世我控制到嘅咩屌你

所以我好同情你咁慘要做支那人

死全家

利申：唔關我事，純粹幫人講吓。
本身識你，見到你咁同返我講嘢，個感覺幾特別。

唔好意思
我張出世紙就係有
利申 92年威爾斯親王醫院

算吧啦 唔緊要嘅
上連登勿認真我都明嘅

屌那星 仲俾樓主撚緊